［突發］著名Youtuber終開腔 支持熱血公民！

德美 聯署 整合

青係青山派

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

btw 青政 都有 梁仲行 上的士 gif

人地果晚留守到最後一批先走
有的士你上你上唔上呀?

有的士都唔上係送頭囉

熱狗迷暈不願面對

又叫人哋流水抗爭
但係又屌人哋臨陣退縮
佢哋呢啲邏輯思維真係有趣